{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093165?place[place_type]=GID&place[gid]=1093165&place[latitude]=36.8369147543&place[longitude]=126.3296111538&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 하늘바다펜션"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。送迎サービスは提供しておりません。チャコールグリルを利用したい場合、1SETは8人基準で30,000ウォン、8人を超える場合は50,000ウォンです。 グリルを利用する場合、炭、グリル、木製手袋、トングが含まれ、幼児は1人当たり20,000ウォンです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。ペットの同伴入室やチェックインはできません。さらに、客室内にはバドミントン場と卓球場があり、専用カラオケも利用可能です。釣りをご希望の場合、釣り竿のレンタル料は1万ウォンで、釣り竿と道具が一緒に提供されます。屋外プールは夏季に運営され、利用時間はチェックイン時間からチェックアウト時間までです。海棟の客室は最大12人まで入室可能な基準8人部屋です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "チャコールグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "チャコールグリルを利用する場合、1SETは8人基準で30,000ウォン、8人を超える場合は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリル利用には何が含まれますか？",
            "answer": "グリルを利用する場合、炭、グリル、木製手袋、トングが含まれます。"
        },
        {
            "question": "幼児のグリル利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはバドミントン場と卓球場があり、専用カラオケも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "釣りをすることはできますか？",
            "answer": "釣りをご希望の場合、釣り竿のレンタル料は1万ウォンで、釣り竿と道具が一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、利用時間はチェックイン時間からチェックアウト時間までです。"
        },
        {
            "question": "海棟の客室は最大何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "海棟の客室は最大12人まで入室可能な基準8人部屋です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 403
    }
}